男朋友原來係雙性戀。。。

拍拖兩年未發生過關係，都係錫下攬下 （摸都少）
以為佢係好男仔潔身自愛仲覺得難得

有日有個男仔朋友同我講玩交友app見到佢自稱interest in men成件事就突然變得好古怪了。。。
好奇心驅使我註冊咗個ac扮男人溝佢。。
同男朋友傾熟咗後估唔到佢竟然已經有固定交往嘅男友。。真係嚇到我手都震埋
佢有透露自己有女朋友（即係我啦）但我呢個“女友”都未能滿足佢令佢要再去交友apps繼續搵仔食。。。

男朋友話佢識好多人都係有女朋友情況下得閒玩下菊花
所以佢話佢係gay又gay唔晒，就係得閒鍾意玩下菊花

好正常啫

AIDS

你都會嗎？

其實佢當你係男朋友

樓主可以試下搵嘢隊鳩你男友菊花

我逼我女友玩我菊花

我唔接受到。。

你變態係人都知

雙性戀姐，唔好歧視佢

天才通常都有奇怪癖好

樓主叫男朋友插你菊花囉

咁點解你有

會唔會爆屎

你自己滲透下

學隔離post話屙清先玩

樓主係0仔, 你男朋友係出面識男仔都好正常

你尿滲

唔係囉😣

飲左佢

雙性唔係重點 不忠先係

因為雙性戀就要男朋友女朋友各一個？
點講都講唔通

你飲^_^

佢話佢體內有兩個人 所以唔算出軌